{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_040061",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=G600056",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "고로케야"
    },
    "text": "コロッケだよ\\n\n済州済州市イド移動317\\n\nベーカリー、11:00~20:00の材料を使い切った場合、早期締め切り、月曜日、16席/部屋:部屋なし、口の中でとろけるコロッケが味わえる済州「コロッケヤ」。 済州市庁の近くに位置する「コロッケヤ」は看板一つもなく、こぢんまりとした可愛らしい装飾が施されており、あちこちで噂を聞いて訪れるほどおいしいコロッケを提供している。 済州ジャガイモ、済州韓牛、済州豚を使ったローカルフードを目指し、当日生産、当日販売の約束を守っているところ。 様々な種類のコロッケが味わえる。 おいしいおやつを探しているなら、おいしいコロッケを味わいたいなら「コロッケ屋」に訪れることをおすすめする",
    "QA": [
        {
            "question": "コロッケヤの場所はどこですか？",
            "answer": "済州市イド移動317にあります。"
        },
        {
            "question": "コロッケヤの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ベーカリーは11:00〜20:00です。"
        },
        {
            "question": "コロッケヤは何席ありますか？",
            "answer": "コロッケヤには16席あります。"
        },
        {
            "question": "コロッケヤは部屋がありますか？",
            "answer": "コロッケヤには部屋はありません。"
        },
        {
            "question": "コロッケヤの特徴は何ですか？",
            "answer": "コロッケヤでは口の中でとろけるコロッケが味わえます。"
        },
        {
            "question": "コロッケヤではどんな種類のコロッケが味わえますか？",
            "answer": "コロッケヤでは済州ジャガイモ、済州韓牛、済州豚を使った様々な種類のコロッケが味わえます。"
        },
        {
            "question": "コロッケヤはいつ締め切りになりますか？",
            "answer": "コロッケヤでは材料を使い切った場合、早期締め切りとなります。また、月曜日は定休日です。"
        },
        {
            "question": "コロッケヤには看板がありますか？",
            "answer": "いいえ、コロッケヤには看板はありません。"
        },
        {
            "question": "コロッケヤは当日生産、当日販売ですか？",
            "answer": "はい、コロッケヤは当日生産、当日販売を約束しています。"
        },
        {
            "question": "おすすめのおやつは何ですか？",
            "answer": "おすすめなのはコロッケです。コロッケヤでおいしいコロッケを味わってみてください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 228,
        "QA": 323
    }
}